將軍澳隧道搞乜撚

塞撚左勁耐 去到隧道口又叫啲車調頭 冇車入倒去痴撚線

幾架車串燒

十車連環串燒

弱智就咪撚學人揸車啦

屌而家要調頭翻藍田搭地鐵

係咪撞車？